大家再唔珍惜自己點長期抗爭？

請重視番人係成個運動最優先保護資源。

我知道大家有決心貢獻自己，但唔好作賤自己，連少少野都要用到玉石俱焚之勢。

外媒一早大讚我地學習能力有如AI。可惜依家出現退倒之態，開始拒絕學習，拒絕放低。

近期最heat嘅AI係叫幾個AI自己玩捉依因，當一方發現到一種方法，另外一方就會出到對應方案。倒如被捉一方學習左用障礙物圍住自己，捉人一方就會學識用跳台。

大家一開始決定跳閘，好快黨鐵就加派人手什至狗隻。然後我地又好快學習用茄汁飛，成功重佔上風。呢個時候就會輪到黨鐵回合，我預測會有手足當場被捉然後用刑事毁壞入罪，去阻嚇大眾。。但我地好快會學識其他更難發現嘅方法例如鹽水飛。

所以，做唔做到打擊黨鐵，唔係睇你犧牲左幾幾多，係睇你學習得有幾快。要學習得快，就要識得唔好留戀係假方法上。

第二個停止左學習之處在於圍狗屋，無論狗狗已經表達到出曬腸，你咁樣係唔會令到佢驚咖。
我知道大家完全唔介意承擔風險，但請珍惜自己，唔好為左小小return去冒大大風險。比人捉一次跳閘，其他手足要跳番幾多次先填到個500蚊？為左騷擾下狗狗，竟然要冒被人拉嘅風險？

點解係都中意係啲狗上曬裝，係曬安全屋到嘅時候搞佢？
等韋小寶教你點打贏啲你明顯打唔過嘅對手。梗係趁佢去廁所個陣做9佢啦。
狗狗最弱嘅時間係佢番左屋企嘅時間。

珍惜自己，學識升級。

你話除左圍狗屋冇辦法比到壓力佢？
你依家同我即刻去老豆搵仔個到抽3個狗狗出黎、印曬佢啲佳績去佢住個頭貼。未做完唔比去圍狗屋。

推

幫推
長期戰黎架！大家加油！

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一號嘅土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌好似之前個別請攬炒巴，前線，醫護咁。一次過請哂所界別既人上去民間記者會

push

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線